7仔 OK 或成最大贏家?

伸脷:9up

話說買左就睇下啦
齋買又唔睇好快又唔買架啦
間中睇下紙都好ar

好微利
一份都唔知賺唔賺到一蚊

有冇人去ok買報紙話平一蚊
唔知係淨喺今日定點
利申冇咩買過報紙